Interprocess Communications
занимается передачей данных между процессами


статический модуль встраивания\подключения

строго функции пренадлежащии для встраивания работы одного модуля в другой.
не ориентировать на функциональность приложения.

// 3000 - если установить MAILSLOT_WAIT_FOREVER то получим зависание в случае если
// удаленной процесс умерт, не закрыв маилслот.
